(this.webpackJsonpmillionaire=this.webpackJsonpmillionaire||[]).push([[0],[,function(e){e.exports=JSON.parse('{"1":{"question":"\u041a\u0442\u043e \u0438\u0437 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0444\u0438\u043b\u043e\u0441\u043e\u0444\u043e\u0432 \u0432 1864 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0438\u0445\u0438 \u0410.\u0421. \u041f\u0443\u0448\u043a\u0438\u043d\u0430 \xab\u0417\u0430\u043a\u043b\u0438\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435\xbb \u0438 \xab\u0417\u0438\u043c\u043d\u0438\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\xbb?","a":"\u042e\u043d\u0433","b":"\u0413\u0435\u0433\u0435\u043b\u044c","c":"\u041d\u0438\u0446\u0448\u0435","d":"\u0428\u043e\u043f\u0435\u043d\u0433\u0430\u0443\u044d\u0440","answer":"c","money":500},"2":{"question":"\u041a\u0442\u043e 1-\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u041d\u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u044e \u043f\u043e \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435?","a":"\u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u0438\u0441\u0442","b":"\u0414\u0440\u0430\u043c\u0430\u0442\u0443\u0440\u0433","c":"\u041f\u043e\u044d\u0442","d":"\u042d\u0441\u0441\u0435\u0438\u0441\u0442","answer":"c","money":1000},"3":{"question":"\u0421 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432 16-\u043c \u0442\u043e\u043c\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043d\u0446\u0438\u043a\u043b\u043e\u043f\u0435\u0434\u0438\u0438?","a":"\u041c","b":"\u041d","c":"\u041e","d":"\u041f","answer":"a","money":2000},"4":{"question":"\u041a\u0442\u043e \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u044b\u043b \u043f\u0430\u0436\u043e\u043c \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b II? A: \u0414.\u0418. \u0424\u043e\u043d\u0432\u0438\u0437\u0438\u043d","a":"\u0414.\u0418. \u0424\u043e\u043d\u0432\u0438\u0437\u0438\u043d","b":"\u0413.\u0420. \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438\u043d","c":"\u0410.\u041d. \u0420\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435\u0432","d":"\u041d.\u041c. \u041a\u0430\u0440\u0430\u043c\u0437\u0438\u043d","answer":"c","money":4000},"5":{"question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u0432 \u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u0437\u043b\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0434\u0437\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043d\u043e\u043c\u0430?","a":"\u0413\u0430\u0444\u043d\u0438\u0439","b":"\u041a\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u0442","c":"\u0411\u0435\u0440\u0438\u043b\u043b\u0438\u0439","d":"\u0422\u0435\u043b\u043b\u0443\u0440","answer":"b","money":8000},"6":{"question":"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446 \u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0441\u043e\u044e\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e?","a":"\u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438","b":"\u0415\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d","c":"\u0411\u0430\u043a\u0443","d":"\u041c\u0438\u043d\u0441\u043a","answer":"a","money":16000},"7":{"question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043c\u043e\u0440\u0435\u0439 \u043e\u043c\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432?","a":"3","b":"4","c":"5","d":"6","answer":"d","money":32000},"8":{"question":"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043b\u043e\u0431\u043e\u0433\u0440\u0435\u0439\u043a\u0430?","a":"\u0416\u043d\u0435\u0439\u043a\u0430","b":"\u0428\u0430\u043f\u043a\u0430","c":"\u0411\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c","d":"\u041f\u0435\u0447\u043a\u0430","answer":"a","money":64000},"9":{"question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0424\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0440 \u041a\u0443\u043f\u0435\u0440 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0440 \u0441 \u0436\u0435\u043d\u043e\u0439?","a":"\xab\u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\xbb","b":"\xab\u041f\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u044b\xbb","c":"\xab\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0438\u0437 \u043c\u043e\u0433\u0438\u043a\u0430\u043d\xbb","d":"\xab\u0417\u0432\u0435\u0440\u043e\u0431\u043e\u0439\xbb","answer":"a","money":125000},"10":{"question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043a\u0430\u043a \u0432 \u043a\u043e\u043d\u043d\u043e\u043c, \u0442\u0430\u043a \u0438 \u0432 \u043f\u0435\u0448\u0435\u043c \u0441\u0442\u0440\u043e\u044e?","a":"\u041a\u0438\u0440\u0430\u0441\u0438\u0440\u044b","b":"\u0423\u043b\u0430\u043d\u044b","c":"\u0414\u0440\u0430\u0433\u0443\u043d\u044b","d":"\u0413\u0443\u0441\u0430\u0440\u044b","answer":"c","money":250000},"11":{"question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b \u043d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0430\u043f\u0430 \u0440\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439?","a":"\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d","b":"\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439","c":"\u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439","d":"\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440","answer":"c","money":500000},"12":{"question":"\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0430\u043b \u0443\u043a\u0430\u0437, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432 1726 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430 \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 I?","a":"\u0422\u043e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043b\u044f\u0441\u044b","b":"\u0411\u0438\u0442\u044c \u0431\u0430\u043a\u043b\u0443\u0448\u0438","c":"\u041f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0442\u044c \u043f\u044b\u043b\u044c \u0432 \u0433\u043b\u0430\u0437\u0430","d":"\u041f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437 \u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u0435\u0435","answer":"c","money":1000000}}')},,,,,,,function(e,t,n){e.exports=n(15)},,,,,function(e,t,n){},function(e,t,n){},function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=n(0),r=n.n(a),o=n(7),i=n.n(o),c=(n(13),n(2)),s=n(3),u=n(5),m=n(4),l=(n(14),n(1)),p=function(e){Object(u.a)(n,e);var t=Object(m.a)(n);function n(){return Object(c.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(n,[{key:"render",value:function(){return r.a.createElement("div",null," Game over, money won: $ ",this.props.money)}}]),n}(r.a.Component),y=function(e){Object(u.a)(n,e);var t=Object(m.a)(n);function n(){return Object(c.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(n,[{key:"render",value:function(){return l[this.props.i]?r.a.createElement("p",null," ",l[this.props.i].question," "):""}}]),n}(r.a.Component),b=function(e){Object(u.a)(n,e);var t=Object(m.a)(n);function n(){return Object(c.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(n,[{key:"render",value:function(){var e=this;return l[this.props.i]?Object.keys(l[this.props.i]).slice(1,5).map((function(t){return r.a.createElement("label",{key:"question "+e.props.i+" answer "+t},t.toUpperCase(),":",r.a.createElement("input",{name:"answer",type:"radio",value:t}),l[e.props.i][t])})):""}}]),n}(r.a.Component),h=function(e){Object(u.a)(n,e);var t=Object(m.a)(n);function n(){return Object(c.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(n,[{key:"render",value:function(){var e=this;return Object.keys(l).map((function(t){return r.a.createElement("div",{key:l[t].money+" "+e.props.i,className:l[t].money<=e.props.money?"won":+t===e.props.i?"current":""},"$ ",l[t].money)}))}}]),n}(r.a.Component),d=r.a.createRef(),f=function(e){Object(u.a)(n,e);var t=Object(m.a)(n);function n(e){var a;return Object(c.a)(this,n),(a=t.call(this,e)).state={i:1,end:!1,money:0},a.methods={checkAnswer:function(e){e.preventDefault();var t=!1;Object.keys(d.current).forEach((function(e){d.current[e].checked&&d.current[e].value===l[a.state.i].answer&&(t=!0)})),t&&a.setState((function(e){return{i:e.i+1,money:l[a.state.i].money}})),(!t||a.state.i>=12)&&a.setState((function(){return{end:!0}}))}},a}return Object(s.a)(n,[{key:"render",value:function(){return r.a.createElement("div",{className:"App"},this.state.end?r.a.createElement(p,{money:this.state.money}):r.a.createElement("div",{className:"Game"},r.a.createElement(y,{key:this.state.i,i:this.state.i}),r.a.createElement("form",{ref:d,onSubmit:this.methods.checkAnswer},r.a.createElement(b,{i:this.state.i}),r.a.createElement("input",{type:"submit",value:"submit"})),r.a.createElement("div",{className:"MoneyWon_container"},r.a.createElement(h,{key:this.state.i,i:this.state.i,money:this.state.money||250}))))}}]),n}(r.a.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));i.a.render(r.a.createElement(r.a.StrictMode,null,r.a.createElement(f,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[8,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.11f46946.chunk.js.map